請教下, 棍狀武器篤落去, 應該勁過打落去？

我睇片d 人用遮不停打, 其實都唔太傷, 如果佢地不停插落去, d 警察或黑社會應該傷好多, 希望班示威者唔好咁做

係

嘩好危險

六月已經講緊

用遮打等於拗痕

但到今日都仲見到係打落去, 比人打幾廿下都仲行得走得.......

係, 冇防禦裝硬食都唔怕

削尖再插

接觸面愈細，插落去就愈痛。就好似高踭鞋踩落去都會比普通鞋踩落去痛。
利申（唔知岩唔岩）

理論上啱 因為受力點集中

長棍 => 刺, 短棍 => 刺/扑
遮係刺, 佢算長身, 同埋唔夠重同硬, 扑冇乜用

插落去同子彈打中冇乜分別

你講嘅格鬥科學，一早已經講緊，但你見街上有唔少示威者打起交有幾業餘，講呢啲真係冇乜用

pressure=dF/dA 面積越細 壓力一定越大

改做刺刀好過

yes!

遮一定係篤，因為遮身軟。
但其他硬棍應該係打

駁唔到

推呀, 唔好再用錯方法

推呀

再推

唔好嘥力，
篤係令自己有安全距離